哥哥梅姐翻生支持立港版國安法

source :fb

收到風毛主席都支持

邊個fake話佢地係黃？🤔

可能問咗聾婆

你漏左李小龍

叫羅蘭問米

仲有個標叔 係咪董標

同埋英叔係咪許冠英

吳倩蓮？

黃子華？唔係俾大6封殺嘅咩？

或者林正英？

佢唔係講條片個BGM咩 都冇直接講話佢哋係撐

如果佢地都仲在生
我信佢地會奶共撐國安法

美國警停職被控謀殺，五毛：睇唔到

無阿駒

呢張圖，當年究竟係咩一回事

收到風華盛頓都支持

穢土轉生

有腦既人先睇得明

37個人喎

孟德拉

標叔都死咗

um 我太激動 一時誤會 pin返

發哥？

應該係播番當年啲訪問錄音

整呢份野果個都唔敢填藍潔瑛
係咪心虛覺得個list入面有其他藝人做咗對藍小姐唔住既事

連登仔炒車呀

咪再推

Ok

仆街 穢土轉生咩

屌，炒車

可能係羅家英

唔好意思借個位,
ChiNa人人地條河興建水霸控制水源,
仲有十幾日得三萬人聯署泰國手足或成Condom。
希望簽完Comfirm完幫手Share.
Stop ChiNa build dam upstream Mekong River

李小龍成日口講曱甴

死了都要愛

拉

BGM：
睇車咪炒車

佢頂嗰句明顯有誤導成分啦
用咗你首歌順便屈埋你支持

死撚左都要BIN翻起身撐國安法

混剪都唔可以代表佢地支持国安法，更何況佢地已經入土為安。
支那人最中意強加啲意志係人地身上，連死人都唔放過。
下面個hashtag更加混淆人.

曼德拉效應

林正英

On9先會比人誤導

但係都拉咗啲已故巨星落水

人地問米去陰間取得當事人支持
不過咁樣應該問埋以前啲君王

好似有個王家駒

大陸想混淆視聽

咪on9 佢下面個tag講得好清楚 係演員支持

On9先會睇支那人打飛機

佢咁樣係直接誤導 可以屌鳩佢地

李小龍

要搵條屍先做得到

你見到英叔都知咩事啦

乜而家陰間有電話可以打上陽間？

佢有心拉 梁天琦都拉得到
佢喺牆內9up 咪又係圍爐

咁佢hashtag係想混淆視聽
事實係想老屈哥哥梅姐企喺佢地個邊

城城真係有簽

神蹟終於在今天出現

哥哥及梅姐通過共惨黨再次現身人間

國際巨星 仲有MJ

哥哥同李小龍都喺南美生活緊，你唔好呃我

肥媽全名叫肥媽

真係痴撚線

林正英呀仆街

通靈，IDD打電話落地府

鬼知咩 就咁英叔標叔

陰間都有人支持 黃絲有咩講

其實佢地好慘，成日鳩作分享下假新聞就以為自己好叻

問米

借屍還魂

肥姐當年死個陣恆指2萬4
今日恆指2萬3...

冇呀
睇返上面
連登仔炒車 人地係講剪左條片入面有咩香港明星
not 簽名

哥哥妹姐好似係64譴責過北京鎮壓
邊個作反比人造文章

同埋陳百強

恆生指數 24,207.06
乜鳩嘢嚟?

摩擦力

自膠睇錯

支持上海解放,公私合營

笑

關德興，石堅，林蛟都支持

共產黨話你末死就係末死

其他人唔知
哥哥一定唔會

藍屍簡直痴撚線

個撚個都被簽名

被聯署

除蔣志光 張寶華、大s徐熙緩亦否認聯署撐國安法

哥哥梅姐唔似藍

李小龍無人講已成condom

各位巴打絲打，唔好意思，借個位一用，提下大家勿中伏。

有冇人聽過環球專上學院 (UCHE)？

潛入旺角傳銷公司幾個月 你問我答

又到放榜ge季節 見到hkue同UCHE千其唔好讀

HKUE 改咗名叫 UCHE ( 環球專上書院 )

【踢爆】潛入旺角傳銷公司，上咗第一日trainging